# LanthanumGanttJS

**Lanthanum Gantt JS** est un diagramme de gantt en ligne, développé en JavaScript. Il est paramétrable (via un fichier de configuration) et est facile à mettre en place. Ce projet est encore en cours de développement...
